葉劉TAKE左嘢??

呢兩日又話迪麗熱巴紅等如無種族問題
又話強國既邦交國唔應該承認BNO
佢到底係好似狗隊咁天口熱食多左冰所以自HIGH
定係attention seeking想同妹妹爭特首個位

後者

搵埋d PR公司成撚日po相
呃埋自己以為自己真係好靚女
自信心爆到上月球
咪搞到越嚟越痴線

佢對腳好多清日日攞黎J

應該是後者

佢知自己要留大灣區咪攬炒囉

唔係攬炒..係淨係燒著班小市民...佢一早有哂後路啦...

下佢不嬲都係咁on9架喎